[冇圖]我叫咗牛筋飯 但係佢比咗條牛鞭我

係咪都可以補充骨膠原

Bam

你見過牛未

bam

#

元朗周街行果d wor

好撚好笑喎 DLLM

U真係Ben gor?

似你囉 咁撚細兜

咁牛都有分大細架嘛

U估下

牛鞭粗過你隻手

你錄音黎聽下

子孫筋唔係筋啊？

Ben哥在fb帖文是不會用口語的

你就威水啦 可以幫牛口交
呢個世界冇乜邊個做到